今日我搬出新屯門中心了

啲鄰舍之前都唔關心自殺左果個人嘅

有無巴打一齊搬

樓下輕鐵車廠都未驚

曾經係樓下返工
已走佬

夜晚好得人驚

*** 利申 只係我覺得 ***

搬去哪裏？

講黎聽下
無乜八過巴士個邊

返左去未？

或者係事廠保安

gay佬黎姐，唔駛怯wor

？

十座撚
上年搬左

樓上講起輕鐵車廠果邊
我有朋友住新屯中,佢話深夜望落樓下
見到好多黑影但著眼閃令令既靈體

仲有隔離富健近住惠康果頭,每逢七月節都會開兩個大爐俾生人燒衣紙
朋友坐車經過,晚上成群黑影向果個位聚集搶野